平價放電競耳機 SteelSeries Arctic 7

有收據有保養，保養到18年2月。
用過2次近乎99%全新。
有意PM留下聯絡方法

原價$1240 依加$999

無線？600

係無線。600吾得 已經平左好多

吾你老母閪

之前amazon做緊特價，900幾連船運就買到全新Logitech g933無線電競7.1 headset

依個都係7.1

係高登賣野慘過食屎

更新價$900

用過呢啲所謂電競耳機，廢到即放返出去。
用返對535打CS仲好過呢啲電子廢物，整到咁大回音點聽步腳！

咁叫平得多
重要5p字

唔好玩啦玩競耳機 呢啲叫電子垃圾